\documentclass[a4paper, 14pt]{extarticle}

% кодировка текста
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}

% правила расстановки переносов; новые команды, упрощающие ввод специальных символов.
\usepackage[russian]{babel}

% отступ в первом абзаце секции
\usepackage{indentfirst}

% картинки
\usepackage{graphicx}

% поля
\usepackage{geometry}
\geometry{paper = a4paper}

% полуторный интервал
\usepackage{setspace}
\onehalfspacing

% элементы библиографии имеют вид n. вместо [n].
\makeatletter
\renewcommand\@biblabel[1]{#1 }
\makeatother

% заголовок списка литературы
\newcommand{\bibliographytitle}{Библиографический список}
\addto\captionsrussian{%
	\def\refname{\bibliographytitle}%
}

% форматирование секций
\usepackage{titlesec}

\newcommand{\defaultindent}{0.7cm}

% ставим у пунктов отступ 0.7cm
\titlespacing*{\section}{\defaultindent}{5.5ex plus 1ex minus .2ex}{4.3ex plus .2ex}
\titlespacing*{\subsection}{\defaultindent}{5.5ex plus 1ex minus .2ex}{4.3ex plus .2ex}
\titlespacing*{\subsubsection}{\defaultindent}{5.5ex plus 1ex minus .2ex}{4.3ex plus .2ex}

\newcommand{\addtotoc}[1]{
	\addcontentsline{toc}{section}{\numberline{}{#1}}
}

\newcommand{\specialsection}[1]{
	\section*{\centering{\normalsize{\MakeTextUppercase{#1}}}}
	\addtotoc{#1}
}

% для \MakeTextUppercase
\usepackage{textcase} 

\newcommand{\regularsection}[1]{
	\section{\normalsize{\MakeTextUppercase{#1}}}
}

\newcommand{\appendixitem}[1]{
	\subsection*{\centering{#1}}
	\addcontentsline{toc}{subsection}{\numberline{}{#1}}
}

% все параграфы имеют такой же размер шрифта как и остальной текст
\titleformat*{\subsection}{\bfseries\normalsize}
\titleformat*{\subsubsection}{\bfseries\normalsize}

% каждая секция начинается с новой страницы
\newcommand{\sectionbreak}{\clearpage}

% \pref{label} = (\ref{label})
\newcommand{\pref}[1]{(\ref{#1})}

\input{math_commands.tex}

% _______________
\newcommand{\textfield}[1] {
	\underline{\hspace{#1}}\hspace{0.05cm}
}

%<<___>> ________ 2016 г.
\newcommand{\datefield} {
	\mbox{<<\textfield{1cm}>>\textfield{3.3cm} 2016 г.}
}

% псевдокод
\usepackage[linesnumbered]{algorithm2e}
\SetAlgorithmName{Алгоритм}{}{}
\SetKwInput{KwData}{Входные данные}
\SetKwInput{KwResult}{Результат}

\begin{document}

\newgeometry{top = 1cm, left = 3cm, right = 1cm, bottom = 1cm}
\singlespacing
\input{title.tex}

\newgeometry{top = 2cm, left = 2cm, right = 1.5cm, bottom = 3cm}
\singlespacing
\input{task.tex}

\onehalfspacing
\input{abstract.tex}

\tableofcontents

\input{intro.tex}

% Основные понятия и теоремы
\input{1.tex}

% Применения сигнум-функции
\input{2.tex}

% Методы вычисления сигнум-функции
\input{3.tex}

% Вычислительные эксперименты
\input{4.tex}

\input{overview.tex}

\input{references.tex}

\input{appendix1.tex}

\end{document}
